好想去割雙眼皮

男人去割會唔會比人笑
有冇人有介紹
利申絲打

lm

我覺得單眼皮既女仔好特別

試下吊線先

割左條j先

雙眼皮，割了
利申 紅巴

邊度幾錢

吊唔到 太厚

絲打

千奇唔好 太部分眼唔靚既人根本係結構性問題 例如擺位 眼距 眼珠色澤 或者 眼珠大細 割左會更加核突

天生勁深雙眼皮

佢去睇醫生個時會幫佢check埋適唔適合割
利申: 割過

我個ex 自己搵介刀割

台灣？

我都試過 割包皮

香港
不過都2-3年前
個時埋單4萬